[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 43 , 宇宙25

幪面超人 Ex-Aid 第四十三話

宇宙戰隊九連者 第二十五話

EveryTime~

發燒醒左

係咪我錯覺
點解op快左既

有冇人發覺大我支槍好似只係用過一次步槍mode 定係我記錯

你記錯了 重睇

真係唔止一次,重睇啦

唔記得左有步槍呢個設定了

Para

PPPP

今集大我同Nico

希望有外傳講返佢地之後會點就好

預告到poppy自對doctor mighty消失左

社長 : 知唔知咩係神呀? 神以前都係人 不過佢做到人做唔到既野 之後佢就係神

大我始終都係得50lv

Snipe外傳最後一集係後日談黎

大我nico哩對好sweet
唔知永夢同poppy會點呢

飛彩

仲以為reset左小姬d data都回復返
唔知點解越睇越覺得永夢同poppy係有d夫妻相

最後都係冇gamer driver cronus同五騎士gemn
但竟然唔開多幾隻ride player既set

因為要留返出bonus stage

gamer driver Cronus可以自己換個lv 3 gamer driver上去，係少左個必殺技槽姐

真係印象中佢第一次出場個次之後好似都冇再用過

好有平時打機打final boss嘅feel

第8集都用過

我都係重睇好啲

終究難逃命運

唔通實係drive TV篇咁，始終怪同人都唔可以共存

放心啦唔會有人死嫁

大我同NICO會唔會係外傳結婚老社長真係好似打機Superhard咁好長氣差唔多有四五條命

九玉神全員齊集好勁，部份駕駛艙可以分離戰鬥，鳳劍今次做指揮輕鬆好多

真last boss 有幾個型態

咪係囉pppp又唔係人

條女係邊度出現過 冇印象見過佢

罰你重睇Drive

仲有衰自負
視人命如糞土

佢都唔識
罰你入馬場

總知無角色死啦

真係好似打機咁

死左又會有理由復活

乜柒戰術都冇叫到

冇睇drive 係咪個個馬場

係

之前睇過D YouTube片講rider正既女 淨係記得drive有個大波妹 一講drive 就知邊個 唔該曬

咁你唔可以睇code ble 會無晒幻想

btw 識睇一定係睇霧子

無睇drive就睇啦

好睇程度拍得住exaid

要頂住前面悶悶地的單元

後面就正

睇進之介查自己老豆哦幾集

永夢同poppy瘋狂玩doramifa beat

nico個ig story

原來我又唔記得第一頁貼 google drive

掛住搵Medic

唔明點解到依加都有人覺得啲主要角色會死

個前提係而家有True Ending嘛

裝動有Final stage

公道啲講，如果未睇true ending或者冇俾人劇透根本都冇人可以講到咁肯定
而家劇透係濫，但將"因為大部分人知左劇透而否定另一部分人既劇情預測"合理化又唔係咁岩

之前又有人話劇場版個poppy同依家嗰個唔係同一個?

大我 真男人

痴撚線社長又寫外掛

Gemudeus cronus威左半集咁大把

我發覺呢套d壞人逆轉一兩集之後就畀人收皮.社長喪屍增值又係咁,老社長reset又係咁.

大我真忠實玩家
由封測玩到而家，俾人bam左都仲要繼續玩，唔似永夢靠外掛，又唔似飛彩加入gm團隊攞神器，靠自己努力玩到變最強玩家cronus

Paradox lv50算威得耐，不過升完lv 99冇耐就要還債

下集會唔會死

社長真係專派膠

佢應該好快紅 完全冇偶像包袱
想快啲睇佢其他作品

其實某D單元寫特狀課D人都ok
雖然講既唔關主線事
但都叫描寫返個角色
加埋之後佢地發揮到作用
令到特狀課既人冇咁路人

btw 最有印象係現生果2集

現生成日派膠讀錯名原來都係一個小伏筆真係好野

agger 以為只係搞笑

蘿莉少女

講起嚟院長消失咗好耐

仲有兩個護士

仍應該就係全劇內唯一個真路人，所以唔洗出場

都唔係 叫飛彩做手術都係幾集前

2個護士喺飛彩打柒淺倉威個外傳有再出現過
tv版好似淨係出現過1,2集咁上下

leon

今日咁反常仲未有熟肉

睇完啦 不過唔係krl

等KRL

咁好心機 每個回覆都負皮

想問下想追之前集數應該去咩網

Ex-aid

真係keep住有條友負皮曬所有comments

今集居然可以見返reprogramming

暑假未完

呢個係我之前放嘅link

高橋: 你班友仔成日駁故問點解唔用reprogramming, 而家就用比你睇

屌你以為大我有得用boss級既卡帶升lv點知用得果半集又用番bangbangsim
真係好似打機咁敵方boss機體加入我方但用得一陣然後走佬

佢用個陣無敵去左邊

佢唔紅真係無天理

洗衫板 馬埸BB正過霧子

型彩反骨嗰陣有用
如果一有無敵之後即刻用reprogramming收老社長皮咁套戲應該可以同dcd一樣三十幾集收檔

嗱以下說話唔係劇透
當初唔知True Ending係點玩法
但呢排有人話係TV一年後
而預告、poster都齊哂人
真係可以宣布TV版唔會有人"真"死
不過下集Poppy同害怕做D咩都值得觀望
尤其係劇組成日話睇哂TV版就知True Ending嘅真締

老社長越打越賴皮

一開始無無敵時，唔係因為佢有時間暫停打唔到佢先唔reprogramming咩

其實我有諗過唔係唔用
而係用唔到
因為用無敵個陣係痴住max
如果要用max就會連無敵都抆埋出黎
當然以上係我鳩講

今集用個時myper muteki唔見埋

其實永夢係咪可以變到chronus 話哂係病毒起源

暑假得閒

係啊
所以有無敵打鳩到老社長就即刻用返reprogramming收佢皮咪搞掂哂

熟肉呢

永夢一路keep住冇抗體(因為有para)
所以應該冇得變

你講完搞到好想睇true ending

唉頂住先
azt 43話

lv1 分離手術

hyper muteki設定上唔係無敵架咩
初初出打perfect knock out同老社長完全一下都唔會比人打中
近呢兩集會比人打到仆街

數據上面Cronusgeumdeus係勁過無敵

之前見到poppy卡帶炒到好貴,係其他卡帶幾倍

數據都係無敵高d 全128啵

我係日本 買左食玩版 crisis頂住先

係喎 睇錯野 SOR

所有bugster都係由佢身上培養嘅病毒變化出黎架喎

poppy個聲效首歌世界第一

病毒會進化

防毒軟件都要更新啦

google大我d相,覺得佢勁似福山雅治
黎斗就有少少似伊藤英明

老社長最初都冇update架 同永夢同一時期植入嘅病毒

8月16發售OST試聽

一播笑左

死喇除左poppy果首之外其他好似一首都未聽過咁

唔係OST黎

其他都有播,不過可能細聲.
kamen rider girls果首我有印象

係咪又有d咩裏設定
係劇集入面係表現唔到架?

zombie同parodox個首都好正

老社長首justice都好正,但劇入面淨係播過一次

依家跟本兩邊不停鬥出外掛

wish in the dark

老社長２首都正

stormy story其實係永夢bgm,只係變左歌

因為套野當初個口號是
「Game Start!」、「No Continue來改變命運吧！！」 。
佢叫No Continue，但一堆人Continues出返哂黎。

另外今集尾真係好想講：大我你可以變做Cronus，最尾打做咩抆返餅50Lv帶出黎。今集變Cronus係好型，完全善用哂佢個背景同之前既伏筆。
但以佢背景黎講(前傳主角)，其實我想佢有返餅專屬既Lv Max帶。唔係50Lv 打過世。

簡單黎講：
社長：我有Cronus
CR班人：我有無敵
社長：我有Reset
CR班人：我有Save
社長：我有Gamedeus
CR班人：我有Doctor XX
社長：我有Gamedeus Cronus
CR班人：我地有團隊合作手術
社長：我有Boss被打敗一次後進化定律
CR班人：咁咪睇下我地下集有乜野囉

sad but true
呢個就係後段既問題.睇得出編劇有好多諗頭,又pause又reset.但唔知係唔係篇幅唔夠,佢想塞晒呢堆idea入去.最後就變左鬥開掛,中間逆轉過程冇左.如果淨係集中講pause同gamedeus 會好d

諗緊結局會唔會係，集體出動大結局

社長顏藝好正
仲有2集就冇得睇

其實依家咁有條理解釋D裝備係針對D乜黎研發咪仲好
以往有d解釋唔到嘅外掛咪仲多人挑剔
好似鎧武光實斬月真無啦啦勁到可以同大將軍打平手
同埋人類嘅可能性係無限大

不過覺得exaid每次合作戰都幾好睇
四拉打lv5 vs dodododo
Exaid & Genm Vs parado
四拉打vs 3 bugstar
Exaid& parado vs Cronus
三拉打 vs gemdus cronus

我覺得最正同最好睇係兩個mighty

兩個mighty果集之後社長就無型過

你覺得個套路搞成咁真係好睇? 我覺得係哂緊時間為社長續命。唔係話變強打贏係問題, 但唔好用得咁密至得嫁。

仲有我唔記得斬月邊集同大將軍平手。但我知大將軍好多集同光實斬月打都係放緊水(因為以為佢係貴虎/唔明點解光實要同佢打)

幾時先有熟肉㗎

個集唔係平手
係反勝
光實以為自己成功殺撚左貴虎,痴撚左線
然後檸蕉同大將軍合打光斬月真
大將軍由開頭到中途都半留手
去到中間先認真mode打
之後最尾出大絕 大將軍出芒果槌 檸蕉出箭
光斬月真 反手揸芒果槌擋走枝箭 再出箭散射反殺佢地
唔知有無記錯

賣老母巴打有無AZT字幕 43集

佢前面放左link啦爬下post

屌記得咁仔細既

我見到得另一個簡體字幕

外掛主要係想講黎斗篤下電腦過勞死幾次,一集就可以變舊勁裝出黎.
其實最主要問題係個套路變左唔夠人打就整新裝.我反而想睇佢地用策略打敵人,好似叫黎斗走又cronus變身器/放gamedeus病毒入個變身器.就算要出新裝,我希望唔係一集就變出黎,而係中間有個過程,經歷一d波折先整到出黎,好似整zombie要用自己收集死亡數據;整maximum要搵reprogramming資料,要搵人開發,都唔係即刻用得,要永夢先用得.

社長上集死個幾十次突然間被你講到一文不值

如果mighty doctor xx整返件皮套會好好多
屌你插完卡斬一下就當交代完社長幾十條命

東映後期不嬲都慳水慳力架啦
佢啲筆直去哂新拉打到
點會同你整多套皮套
你睇op連型彩lv100都冇轉

新豪華轉色環保皮套要等Movie 大戰/V-Cinema

喺大阪五日都睇唔到ture ending
要等多半年先有得睇

Mighty Creator VRX 嗰超正音效 Dx Gashat 根本還原唔到

老社長唔洗學Graphite叫完dododo先出紅蓮爆龍劍

點解睇唔到

準備去大阪

第一次去關西,時間行程編得差
啲FD又唔識日文,唔肯一齊睇

True ending 係咪45集既延續？定係另一個時間線/平衡世界？

D景點編得好密?
但留到兩個鐘出黎就睇到

據講係TV後一年

自己睇咪得囉

呢句真, 下次唔洗諗唔開

用左大半集黎互打 連轟大絕都出埋
上集再次扣返入醫療主題
真心唔錯喎

定你所謂既波折係要打足幾集

節奏快啲唔好咩 到真係拖幾集嗰陣你又會話拖咁耐

唔係叫編劇拖個過程，而係黎斗同貴利佬咁辛苦得出來既結果會唔會表現得太短

而且用完doctor mighty xx好像對件事冇進展，下一秒俾老社長吸返

krl仲未有

變左死神回合制鬥放大技

話說社長係shin檀黎斗->檀黎斗shin
老社長就變咗shin boss

只能怪集數太短 同埋財團b想趁機掠多筆

睇簡體頂住先

J左mighty creator vrx聲效
根本係一首歌黎
好好聽

我都對呢場好有印象，癡線佬光實超勁，其實根本唔需要用冥提都夠大將軍打

下集會再用

冇話吹奏呢種套路，但總好過不明不白咁強化左去打贏人
起碼社長每次幫CR整外掛都有文有路 唔係無中生有
最近呢次doctor mighty x仲帶出左法醫同埋社長99條命嘅意義
可能係打鬥方面的確套路有d悶
但係對於貴利矢同社長嘅角色反而有種畫龍點睛嘅作用

Btw鎧武嗰時都有唔少人對斬月真打贏大將軍+baron打哂問題
翡翠一句解釋話光實下定左決心所以比其他人強大好多就當解釋左

唔係翡翠講
翡翠係陰陰濕濕講話光實自己會自殘自己
唔使人出手,係個得意既玩具
話決心個個係基蕉
基蕉話光實已經跨越左最決定性既牆壁,係下決心唔會番轉頭既人個種強大

記錯左 原來係蕉講
總之我個人覺得exaid咁處理會好過光實嗰時嗰種模菱兩可嘅乜野心中嘅強大

Krl

其實覺得後期exaid拖既因為老社長輸>新策略>又輸>又有新策略>又輸咁姐
但佢背後個故事一直都有進展緊
2集彩叛變->2集復活車車+間諜攞卡+無敵->2集legacy+大我同彩和好+洗白->2集令parado害怕+洗白parado->1集dododo上神枱->1集gamedeus+doctor xx
其實咁睇係一直都有講故事有講到d道理唔係真係拖
但因為老社長輸完又輸先比人個觀感係重複同拖
只可以怪佢敵役得老社長一個搞到次次都係要由佢埋單 如果多d幹部分散下個敵役workload可能好d

Genmdeus嘅存在就係俾社長吸

之前都留意到 老社長係歌手
聽完首 wish in the dark
即係認到把聲

以前好迷老社長呢首歌

淨睇呢段我厭佢快得濟添
成班人連續洗白

其實ex aid去得好快撚, 咁都比人屌佢拖

比我既感覺反而係趕喎

其實快拖趕冇衝突

吊個老社長一開始趁班友變身之前pause然後用crews-aid咪得囉。一時又懶勁咁唔pause結果俾人吊打 一時又用廢招critical sacrifice/judgement，想蠃都難啦
利申32集開始睇 只係覺得控制時間呢個設定型所以想睇老社長吊打其他人 結果越睇越火

呢個同"點解拉打唔可以變身就即刻用拉打kick一樣"
係特攝劇潛在規矩黎

只可以講
pause本身太屈
但劇情需要下老社長唔可以屈到完場
搞到呢個能力唔上唔落

有時限會合理好多，不過好多野都做唔到
有一集將型彩成個人搬走，唔知用咗幾多時間

加cd會好d

大家唔記得有stage select咩
要帶走飛彩話咁易啦

佢其實都有利用pause打永夢
今集佢趁飛彩飛劍先pause
然後引永夢去先restart黎打佢

只係下半集佢地轉彎打返社長姐

krl好少咁耐都未出

有冇巴打對zombie嘅shf有興趣
之前幫個frd訂佢突然唔要所以依家多咗張單
原價放番張單出黎有冇巴打想要 ？

bugvisor2有無呢個功能

其實當佢用走佬技咪得 俾無敵第一次打到仆街個集咪瞬間走左佬

仲有pause唔係無CD咩 佢pause咗一陣又restart 每次都pause 得個一兩次 on 9

有興趣

巴打有冇line? 毒撚冇tg

堅持等krl

大我最尾果下零距離開炮會唔會型得滯

仲以為佢會講多下“Bang”

成件事會柒左

帶個豬腥節絕

大我好似29歲.nico幾多歲?

98年出世

我講緊戲入面

應該18歲

其實兩個人已經叫同居

訓埋一張床 那個了喔

有krl未

黑傑克同pinoko
幾時輪到永夢同poppy?

幾錢？有興趣

有

我加你？

我id係googleison9

唉 點解咁好睇

有冇人睇左

Black

有冇巴打對仁叔同悠嘅SHF有興趣
講緊S1果兩隻

其實剛剛睇返，根本由頭到尾鎧武都無認真打，大將軍模式變身之後只係扔左個芒果過去(PS. 無charge到既)，然後連食光實２招Charge。

從頭到尾鎧武都無認真打過，由一開始只係用陣羽，到變左勝鬨射唔出，之後再變大將軍打都無Charge過。同埋大將軍模式一向係拆左甲既勝鬨版本，你話防禦真係未必有勝鬨級數，食二招Charge受傷好合理。(唔好唔記得當年勝鬨甲都係同貴虎打平手，勝鬨同能量甲級數唔會差好遠)

至於巴隆一向都被人屌打嫁啦....其實真係唔算戰力。全套劇除左Lord版同外傳，威過幾次都無就集集都被人打到趴係度。

BTW，今集Ex aid咪又係前面3個人打輸，然後入左鎧武森林就三個人突然打嬴，如果你話大我係後面係變Cronus有戰力提升就話姐。最後都係拿返餅艦帶出黎

對仁叔有性趣

一播佐藤健同福士蒼太班觀眾就起哄

其實gamedeuscronus實力唔係話同無敵差好多
你見佢pause嗰陣同無敵都係打平手
佢係勁可以用哂bugster d能力
但佢用紅蓮爆龍劍都係打唔到永夢解除變身

點打都係解除唔到變身

有冇人可以轉卡帶轉到好似佢咁?

有冇興趣儲齊兩隻

留名

有冇巴打有KABUTO全集

超勁

簡單 有幾難

梗係唔係
Genesis driver係完全唔夠紅色overlord打（未強化）
即使係柒蕉既lemon energy
如果冇比傻橙阻止
我諗初登場就要柒
而kachidoki arm係輕鬆打
而且根本同melon energy冇打成平手
只係比佢推左落街 把弓根本破唔到防
後尾再係世界樹總部打貴虎已經屈緊佢機

當年係陣羽同melon energy打成平手
Kachidoki 係炒殺創世四子

KRL終於出左

加速

好慢

停左45

down到一半停左

72.4%
好慢呀

終於有full ver.
有d想買OST添

Poppy好正
隻碟唔係話16號出咩，咁快有full version 嘅

想問邊度有片源down,想cap gif

早一日偷跑是常識吧
想聽飛彩個首呀, 用bgm填詞勁有feel

睇下幫唔幫到你

飛彩個首已經入哂腦
一講個腦自己就響起

晏就已經到左日本個倉 而家運緊返黎

佢d插入歌咁正, 但除左people game其他跟本冇印象, 好似帕拉德lv99播嗰陣比轟轟遮哂

都唔似以前咁

由ooo之後都冇首插入歌係正

ooo真係個個combo首歌都咁正

仲有一首大家都應該好有印象

就係excite

zombie社長篇excite當插曲播

試聽版明明聽到有句costume change,點解full version冇左

隻碟入面people game好似有兩個ver.

乱舞escalation
Spinning wheel

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][43][720p]

其實OOO都開始唔係好得
整體黎講新平成插曲係冇舊平成咁入腦
新平成D插曲太多但播得一兩次就唔播
唔似舊平成咁得一兩首但次次都會放係出必殺個陣

原來貼過，當我冇講過

依兩首

Poppy

Revolution
People with no name
Full Force

wish in the dark full ver

呢首真係
佢一放呢首歌就知隻怪係時候要比個變態佬clock up屌打

好似冇人貼wish in the dark?

俾你快我一步

people with no name

插曲呢樣野我覺得係自從Kamen Rider Girls出黎就...
不過以前無咁多插曲, 播黎播去得一首處刑曲入腦好多

Kiva Supernova

其實decade 隻歌唔錯

當然重有佢

gackt唱好正

唔知餅CD限定帶香港有無得買，我見試玩影片好正

down得好慢

gackt 當年重要唱哂三首主題曲，個陣真係好surprise，最好聽我覺得係最尾個首，個pv重拍得最靚

Amazons 兩季首歌都好高質

佢開頭係慢，但轉過頭就down完
之前down好頭既集數都down到

呢首好正wo

仲有首聖誕歌 我好想聽

聖誕歌真係好洗腦

一聽就諗起最終決戰

依首係邊集出過?

24

24集，poppy比人洗腦個陣唱過

之後果幾集都有播,kamen rider chronicle廣告歌

時之華同呢首都好聽

OST真心高汁 一聽d畫面就出晒黎
角色BGM都好深刻, 仲有To Heart呢隻一聽就諗起飛彩幾慘

已經有得download?

有啦

有冇人知隻碟香港邊到有買?

thx

我好有
你係唔係個TG gp 入面

求LINK
上temox佢又要百度又要大陸電話blablabla咁....

有兩集碟,一隻係OST,一隻係主題曲+插曲collection.兩隻people game唔同版本好似係

好多首完都起哂雞皮
尤其係"My Destiny"同"To Heart"

慘彩

終於有

回帶38集幅gif, 慘彩

呢首聽落都幾正
好似打緊RPG嘅game咁

呢兩首成日用
心理戲就My Destiny, 感動位就To Heart

佢有好多首都有8-bit遊戲音效咁

而家百度微博果D都要電話綁定,方便捉人

level one個d

好期待下集用Level 1反剋Boss

聖誕歌真係全歌最難唱

唱到嘴唇都爛

哩首都唔錯

現時點VRX 忍者set 318

諗起Fourze最尾用基本form打贏超新星射手座

肉身打大佬

taddle quest 的確係RPG game

Google drive link

話說今集係咪破解左右邊踢一定贏定律

今集正宗係左邊

無留意有呢個定律

老社長首歌好正氣

JUSTICE
仲要有d似數碼暴龍既歌

Poppy 好正

無記錯頭幾集型彩話切除手術係要降返去lv1先做得，只不過之後d集數係咁升lv甚至無敵先無視遺忘呢個設定，如果編劇仲記得，就真係好神

後期d怪都升左lv直接現真身,冇機會再用lv1

之前有個節目好似播左少少最終回拍攝片段
見到正宗係變返普通cronos拎住gemudus 劍盾
所以都有人估會拎返lv 1 個設定出黎

found it

Ultraman 同戰隊就成日依個定律
拉打好少用

唔係有心再串ghost

但突然諗起舊年好似無歌出咁
我唔知係未因為我飛黎睇所以唔知

Wizard最後都係用Flame Style打贏小妖精

非常正路推測
官網都放Lv 1張劇照出黎
呢個時候仲變Lv 1/2一定有景轟
咁啱老社長而家係同gemudus融合左
即係可以做bugster分離手術

今次lv1應該唔係直接打贏掛

至少都應該要Lv X先正常D
Lv 1只係符合設定所以用
如果用Lv 1黎直接贏就太funny

慘彩主題曲,聽者傷心聞者流淚,D歌詞填到好到位

當年第一次用Kachidoki，貴虎係拆旗再打平手嫁WＯ。
柒蕉當年第一次用lemon energy都係可以不落下風，
打唔打贏我唔敢說，但至少唔見佢會輸。
係之後紅色overlord做左啲野提升自己戰鬥力先可以打能量甲臉
要出到用大將軍解決佢。

仲有我都幾肯定個人實力影響大過裝甲素質本身，如果唔係貴虎唔會用一般甲打贏光實能量甲

睇咩人
當初桃姐都講過就算榴槤實力/經驗高過傻橙都好
陣羽用左能量鎖 同榴槤就係有差距

Ghost先勁
一出無限首bgm 就知佢又要屈機

有差距
但個人實力可以補返
其實我想睇榴槤叔同貴虎全力單挑
兩個都係用戰極
真係唔知邊個贏

copy錯link

平成gen咪又係比人打到仆街

ig 新相

好撚正

夾得好撚辛苦

永夢同poppy好多野講

其實1號套劇場版Ghost咪又係同Specter比人由頭打到落尾
最後先話你知佢地其實係有Rider眼魂可以輕鬆秒人
但又唔一早用

唔講以為係主角

佢兩個好襯 原來係姐弟黎

有冇咁大呀

谷

正

有冇翻譯,中間有句唔係好明

護士look最正 有冇同好

ig id???

imrukam

鬼斯通得一首插曲

咁靚仔

d牙唔齊

我都唔係好明 但好似係互相flirt緊咁

永夢都唔叫靚仔
巴打你玩開金城武?

唔係話唔靚仔
只係拍埋慘彩 大我 車車 社長身邊就唔覺靚仔
個人認為連害怕仔都好過佢

唔係第一日ga la , 由開播flirt到而家

唔撚係掛
講真排靚仔我會咁排
飛彩>害怕>永夢>社長>大我>車車
不服來辯

saki借屍還魂

btw有冇人知神黎斗有冇ig

飛彩>大我>社長>車車>害怕>m

大我同車車係味無角色歌?

應該無霧子谷得咁辛苦既

大我=飛彩>社長>害怕>永夢>車車

姐弟戀都唔錯丫 況且佢地真係有夫妻相

係咁以飛住黎睇睇完皮套大戰
飛彩同白虎妹呢個配對視覺上幾好

一開始poppy扮後生,話仲有兩個要就同永夢同年,之後永夢故意叫錯佢個名,話21歲為左好似runa咁好身材而努力.然後poppy扮嬲問佢runa係邊個.之後永夢轉移話題叫佢食甜品,又話佢唔溫柔之類.poppy話佢唔明白女仔心情.
好似係咁

之前係FB見到一張poppy幾年前既相
同永夢拍埋一齊勁似樣

有集佢地推病人嗰陣面貼面嗰幕真係好似

第一句應該係話歡迎永夢黎到同佢同年嘅兩個月

Btw睇返佢地twitter d對話真係成日都有夫婦漫才
之前有個牛郎織女嘅話題佢地又一齊搭嗲

有冇link

我係上面條link慢慢爬文爬上去搵到架咋

講靚仔，我覺得飛彩靚仔過大我
不過大我高啲

噤啱大姨媽到

有個玩得又肯同你一齊癲嘅異性朋友係一件幾咁美好嘅事
好羨慕

32集
cap得唔好自己睇返

btw 個時已經談論緊graphite幾時先發威

不要再說了

大我個樣好正氣

飛彩真人又係少少乸型,當年戒斗真係接受唔到,真人反差太大

大我型d,twitter幅相超似福山雅治

有冇人有畫質好少少既555或者劍想睇返

有bd版555
你係要我聽日放

大我如果平時多D gel呢D頭真係好睇好多

邊套比較好睇 想睇先
btw 辛苦巴打

個人推薦555

得我一個覺得社長最靚仔?

院長

555

多咁多音效又要買

大我真心靚仔

仲要高

初時第一眼印象睇覺得好似劍個虎太郎

虎太郎不知幾靚仔

我以為同一個人

大我當年X個造型完全唔起眼
圓谷造型師

得腰帶本身會發聲
腰帶聲效劇透時間開始

唔起眼好正常
個角色本身就係路人黎
成隊Xio我係得大地 Asuna 副隊長 刀客馬奇 眼鏡妹 係記得叫咩名

我仲記得大我個角色叫隼人,但另1條友就唔記得

好似係叫渡

仲有個肥仔呢?

叫守

其實點解叫刀客馬奇

真木博士空耳音

dr maki

thanks

始終會外掛一舊野變final form

咁睇左555先

After all, you are only human

何潤東？

三輪天尊

劍好睇d

劍前面悶到on9 頂到去後面咪得

邊到有得代訂

劍好睇啲都講得出雖然都唔係話好差

前期麻麻
但結局好深刻

嗱，劍就爛頭好尾
555就好頭爛尾

點解講唔出，你鐘意既一定好睇d?

仲諗住真人都一pair

車車係唔靚仔但係型仔

下集劇照

屌

虎妹係同大和架

去旺角孤注訂，$535

唔知港魂會唔會有

525
btw呢邊都有人代訂，想要或者john埋一份/等港開團嘅話去上面個tg谷，果度有人會搞

Drive真係好睇

即join

台灣九月播ex aid

唔係真係唔播drive下話

幪面超人 遊戲騎

應該叫幪面超人 救騎

標騎

巴打係唔係放 想要link

兩個其實差一年都無

永夢96年8月
Poppy 95年10月

睇黎香港都係播exaid喎

我想係電視到睇medic bb 啊

香港真係會播?

又話tbb 唔買

大裝動個post既留言

香港小朋友咁就冇左個認識霧子姐姐同Medic嘅機會

唔播 Ghost 都由鳩佢丫，Drive 都唔播，
剝奪小朋友丁 Medic 嘅機會

失去一個長大成人既機會

唔緊要， 有機會認識poppy.
btw, 睇過臭fing開poppy版doramifa beat卡帶既片，最後老豆問佢鍾意男人聲定女人聲，臭fing笑笑口話女人聲
影山被厭棄

POPPY>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>霧子Medic

點解臭fing好似永遠都唔會大咁

有唔同樣既,可能太瘦唔覺姐

霧子而家睇返真係一般般 係drive果時黑絲幾正丁
Medic就由頭唔覺佢正 最正係對波囉

最正都係Poppy

沖繩真係多美女

Tokimeki Crisis Gashat係咪終於變蟹貨有得跌？

【松田るか】 みんなで悩めば怖くない (胸小的烦恼）

23:40

反而我由始至終都覺得Poppy未去到好正
Medic都係
但霧子真係心目中100分

最唔鍾意就係霧子

霧子真係劇情加成
五官黎講poppy真係超班 呢3人比

Poppy 把聲又屈機
直頭做得聲優啦

Ex-aid cast訪問片段 入面Poppy真人好活潑好正

有無人有睇Rena 既Line live ?
Poppy好正

永夢仲細過我

拍戲弄假成真都唔係話唔會出現
不始諗下戲內永夢poppy有冇好結局仲好啦

幾時有LIVE?

點解唔繼續Live

睇住舊果d先

Youtube有

我覺得霧子對眼靚啲同埋個嘴唇性感啲，笑起上黎好好睇
Poppy就五官整體加埋令佢可愛啲
Medic樣比上面兩個黎講比較無咩特色，唔係唔靚，但係普通左少少，不過波大加唔少分

霧子靚左好多

東映d化妝造型師同圓谷其實都有得比
一舊兩舊屎嘅分別

東映好好多呀嘛？

東映好過圓谷就肯定 但都唔係話好好
舞同明里戲外d活動/相靚好多

where?

圓谷=照妖鏡

舞我覺得係大個左，拍緊個時得十七歲

女大十八變嘛

舞果時多墨屎,大個左識化妝同美容就整就左啦

舞拍緊嗰陣d戲外照都已經唔太差 冇記錯嘅話